恆指聽日預跌幾多點

老美果邊都差不多跌0.5%
港女最少都跌150點啦

跌幾多呀依家

出左us housing price 推高返

又創新高

日日陰d陰d升 港女就陰d陰d跌